【機械撚入】撇除燃料電量問題，點解我地仲要研發新既汽油車？

細佬唔識機械，有個問題想問好耐

細佬玩solar car嗰陣，車既主要部件得電池、motor同制動系統，結構都算簡潔

但汽油車既結構睇嚟複雜好多

到底汽油車仲有咩研發既價值？
點解唔Allin 電動車？

電池續航力都係近年先有改善
充電站問題唔係個個用到,廠商卻步
電池始終用得耐都有衰退問題,唔係個個接受到要返廠換

淨係呢三點,汽油車已經有存在價值,但解決係時間問題

石油公司既利益 社會就係咁黑暗

查下 Tom Ogle呢個人 佢發明左個超高效率既化油器然後就被暗殺

我諗緊其實整個”類似iPhone 尿袋’ 既電池放係行李箱有無得諗？

一樣要慢慢叉電
唔似汽油車去油站幾分鐘就走人

大扭力果d車仲未夠技術
貨車巴士果類

不過過幾年都應該穩定技術

（Tesla好似出左，但未知件事點）

叉電係個大問題

嘩屌咁黑暗

去電站換得唔得？好似7-11租尿袋咁

重

屌
石油公司又咪照樣支持巴黎條約

你去amazon買架700蚊美金電kart仔玩下，再拎舊電池上手就明點解尿袋行唔通
tesla前後車軸中間成塊都係電池，重成900公斤，所以唔可以好似手機咁換電，更加唔好話你加舊幾百kg既野落去續航

基本上全世界都開始以電動車/hybrid做未來既生產方向。講商業效益，汽油車既利潤好過電動車，而且突然間轉哂生產線做電動車亦都好高成本，電動車既設計同維修亦都困難過汽油車。所以除左teslae d本身生產線已經係電動車之外，其他廠只能夠慢慢轉型

冇得諗, 亦諗錯
你會唔會將尿袋裝喺電話度?
要續航重放嚿低 specific energy 同 energy density 嘅重嘢喺度拖住行做咩?
所以 REx BEV / Series H(P)EV 咪用細啲嘅ICE發電機